外國記者會FCC將會於23號09.30於會外進行靜默示威

FCC statement condemning violence in Hong Kong including against journalists

The Foreign Correspondents’ Club of Hong Kong strongly condemns the latest violence that injured dozens of people, including journalists, and in particular the sickening scenes of mob violence at Yuen Long.

The club expresses solidarity with the journalists who were injured. It calls on the Hong Kong police and authorities to urgently find and bring to justice those who carried out the unprecedented mob attack.

Members will hold a silent protest outside the FCC on Tuesday, July 23, at 9:30 a.m. under the banner “Yes to press freedom, no to violence against journalists.”

Also, FCC board members will be meeting with the Hong Kong Journalists Association to discuss future steps to defend media freedom in Hong Kong.

The FCC expresses its unequivocal support for the right under Hong Kong law of the Hong Kong people to hold peaceful protests and for the right of journalists to cover such demonstrations free of intimidation or violence by authorities.

The FCC renews its call for an independent investigation of all forms of violence and intimidation directed at journalists by police since the start of the protests in June and urges that such investigations be thorough and transparent.

外媒都要遊行，我見識少，想問下有無第二啲國家要搞到外媒都參與埋遊行示威

721 警黑之夜 - 整合 (上環 + 元朗)

［721上環影片/圖片集結post]屌你上環都好撚重要！！！文宣組入黎幫手推！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

元朗 黑黑相衛 罪狀List，黑材料基地

兩單野係一個局黎，想spin走上環單野！我地要雙軌並行！
721體現警黑合作，香港政權真面目。
黑警港島三十幾槍，黑社會元朗亂打人。

光復香港，時代革命！—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

我都想知

push

推

Pish

我無野講

Push

同問

廿幾年人第一次見到外媒示威

搵黑幫打記者喎
好大件事

幫推